旺角大媽表示：反對殺街，我地會死！

冇肉金收了

鬼五馬六

快D死

死撚咗佢喇咁

做帛金比你囉 0.1

死撚晒咪好

投民建聯呀嘛

死全家

快撚D喇

民建聯都唔撚幫佢地
班友大比數支持

乜野怪物黎架?

等咩？

冚香港就係想你地死

好行夾唔送

民建聯都唔撐呢班大媽
返大灣區慢慢唱紅歌啦

死啦冚家剷

咪用蝗語啦 大媽

可以搭高鐵去大灣區唱

快撚D

快啲去死 無人阻你

死翻上big 6 就岩

快, 唔好等下個禮拜

咁你班仆街同我死撚曬佢啦

笑死人咩

抵撚死啦臭
以前行下都有啲有趣啲既表演，依家完全係大媽k房
重要係遊客區，都唔知啲遊客點睇香港

快撚啲死啦

有幾百萬人想睇

係就快啲死啦

劣幣驅逐良幣

咁你地快撚啲死左去啦

快撚D死啦

太好喇，正正經經都算
有班根本弱智癲佬黎

人遲早會死 既然會死 不如早死

係就趁早 好行夾唔送

等睇清場果陣開拖

然後無人被告暴動罪

死就快，唔好浪費社會資源

快, 快撚d去死

屌你老咪 有手有腳唔撚識搵工啊 香港大撚把你地啲咁嘅阿嬸去番工賺錢啦 又唔見人地唔唱歌就死

成班妖孽

死啦咁

記得好多年前都仲有花式足球 小丑吹氣球逗下小朋友開心

E架不知所謂

由佢地鳩叫下啦，係鏡頭面前咪話抗議囉
你做佢地真係會訓街抗議咩
去到現實咪諗百般理由比自己妥協囉
上一代香港人係咁架啦

早死早著

如果你知佢地一晚有幾多錢袋就唔同講法

快啲死啦

重有收數個班人呢

成班平日會係屯門公園到唱住歌做雞
一到六日就過檔旺角
一日賺幾千

佢地根本就係雞
行過見到d呀叔呀伯比幾十蚊就可以攬住d大媽係度跳舞

成班人直頭係老夫子入面走出來

快撚啲死 ,唔該

你地死關我撚事

轉戰紅磡大酒店開演唱會

唔著到鬼5馬6 撚有咸濕伯父俾錢佢使咩
快撚D 執鳩晒佢, 唔該

仲等咩？

快撚啲死啦 咪喺到獻世

幾肯定班人會轉去尖沙咀攪爛堆個場

係就快，咪等下個禮拜

快d
立即
唔好等

攬住全家死撚曬佢啦

咁死撚左去啦屌

快啲死！

呢班人我用條j去賭
佢定一定有拎綜
又要政府養
又要出聲爭取乜

早死早著啦屌你老母

咁快啲死啦 唔駛等齊人㗎

左邊果個好似之前都係接受有線訪問，
好强調自己係本地人，土生土長香港人，
話自己唔係大媽

咁拿拿聲死左佢喇 住樓上果啲仲想死啊

仲有個玩水晶波好撚正 而定變左黑社會搵錢工具

好想一拳打爆個黑超女人副超，個樣嬲打到

上支那發展演藝事業啦仆街

係就快
阻撚住哂條街

死未？

唔好得個講字！

快撚啲死

呢幾年都好少去MK, 真係唔知原來已經變左舞廳

落地獄

應該搞個牌 高質既留低 一下呃殺哂其實唔好

呢兩件八婆最應該去死
成條街最撚柒就係呢擋同弱智跳舞果檔

快

快撚D仆街死啦

係死就快 唔好等下個禮拜

快D 死

唔送了

民賤聯金主係街兩邊啊 sasa 百老匯
班大媽最好咪一百幾十票
重要唔排除佢地係深圳人 六日黎香港搵食
即係選票都冇
今次民建聯純粹幫金主趕走班嘈音大媽

政府發牌咪又係偏幫大媽

民賤聯做返件好事
不過唔知背後又有咩陰謀

呢d都發牌 咁個政府都應該執左佢先

死就快啦

日日都出現

最撚痴線個個就係佢,行過睇住佢扭真係胃都嘔撚埋出黎,番廟街啲舞廳Un啦你老味

人地推廣緊香港啊/s

死啦 屌你老母
唔死 黎緊十八代全部生性病

快撚d死啦屌你老母燥音污染

要死就快, 反正班大媽嘅存在本身就係罪

冇勇氣出旺角，
果個位太多人太噪

通常去都係行去豪華戲院果邊順手睇戲

快撚d死

殺完街唔死天打雷劈

咁快撚d死左啦

好彩淨係望過佢做訪問果條片

都唔擺得幾多年啦 快D死

國之將亡必有妖孽

好行唔送

屌唔撚好啦
沒有她們香港就會完蛋了 (耻笑方面

當你睇下呢條片
唱幾首歌收咁撚多錢既時候
我覺得佢咪又係轉唱去搞鳩尖沙咀
到時把後生仔就大撚鍋
殺街咪只不過將一班大媽搬去第二道
不過真心支持，因為真係去親旺角都覺得太撚嘈
會行波鞋街個邊，會運路行

終於變返正常旺角喇，行經果頭嘈撚到行都唔想行

死撚曬去啦

班仆街快啲死

死囉

返祖國唱啦

好似之前報果個咁一邊收綜援一邊搵錢

幾年前有fd學校做project訪問過果度d街頭藝人
私底下問過收入 果時影下相都講緊$600up/day
仆街黎阻住晒條街唔洗交租又唔洗交稅

尖沙咀個班自求多福
見佢地好多都文弱書生咁

佢地係大陸落黎 平日係屯門公園唱住歌做雞
六日就過旺角做雞

成日有個阿叔賣藝架
即係踢碗上頭頂嗰D呢
冇左咩?

個個呀叔快撚d死啦
霸撚左咁撚多位馬路都過唔撚到

果班撚屌大媽
快撚d死啦屌你

呢個成日比警犬搞
不過都keep住做緊

反而班大媽歌星次次見班警犬都係得個睇

搞事 阻住地球轉

咁唔該快啲死撚咗佢屌你老母
唔係你地班仆街 使撚取消行人專用區

左邊嗰個可以一戰

呢個就可惜D既......
起碼佢有練過
唔係D五音不全既師奶

趁地淋啦仆街

諗番起7-8年前讀緊中學出去旺角
同依家個分別好有感觸

講真,成班垃圾都唔知表乜柒演
日日係度鳩叫
簡直侮辱"表演"呢樣野
一早應該執柒哂佢

依家個阿叔霸左勁多位
仲要屌人阻撚住佢

廢老早死早著，番砵蘭街搵生意啦

以前果d有心機好多
記得有個表演係定格企係到
你入錢落個箱會唱一首歌

玩雜技起碼都有d特色，班唱歌師奶真係好令日作嘔

妖怪，好似老夫子漫畫裡面d死臭飛

.........................

圍撚住跳舞果檔真係
屌你老母

死撚晒去

你屌埋我果份

最好死哂添

快撚啲死啦，垃圾

雜技阿伯好流下
有次跳圈 跳兩次都衰
又要跳mj 但又跳得肉衰 完全係呃飯食
真係練雜技係由小朋友就開始
個阿伯最叻就係頂盆

唔想有意外D架生整到人下嘛

本身自己都冇咩立場 毒撚唔係成日落嗰頭玩
不過見到嗰啲垃圾呀叔大媽咁反對
我一定舉腳贊成殺街

屌，死撚左佢啦咁

咁就快撚柒啲去死啦屌你老母

佢果個位仲阻住人啦 馬路都過唔撚到

會死?好,咁快D去死,條街而家殺撚左呀,好行唔送

搞成八年先剷左其中之一個支那文化，但已經俾無數外國人睇到以為呢d代表緊香港

快d死撚晒佢啦

點死法，幾想睇

乜班老野識抗議架咩?

菜街番工果班仲撚慘啦
聽你班仆街係到鳩唱

移師去海旁

屌 最少要搞半年先真係殺

國之將亡 必生妖孽

唔取消就全部港人死
取消就正係你死
咁緊係你死最好

喱返入廟街啦屌你老母

死撚左佢啦

死返上支那唱啦仆街

廟街要比錢嫁好似
呢班7頭食開免費野無本生利點會去

呢班真係老妖黎架

夠膽咪佔領旺角囉

贈佢三個字 趁地淋

快啲去死

快撚d趁地唸

敵人反對我地就要支持

支持正苦依法辦事

係就快

一次過連埋 mr wally 收皮，一舉數得

條友唔係去左尖咀搵食咩

佢地係城市瘡疤，快快清除，有污眾目，影響市容

求下你快撚啲死

佢之前話個位俾大陸仔霸咗
唔會再去旺角，會週圍去

試過係大圍車站見到佢

呢班騎尼怪屋企有冇鏡

咁咪好囉

gogogo

呢兩條癲雞
當正條街係自己咁

快啲死

就係要趕撚絕你班仆街

快啲死
趁地淋

死啦無人可憐你哋

係死就快d

落地府大把時間你唱啦 咪係度阻住曬 下面啲人大把錢過你洗

快啲死添啦

死返大陸先好死呀
吾好浪费香港資源

何方妖孽

快d死啦

死去大灣區唱 實冇人話佢嘈

大怪鳥咁

抵撚死

「大媽」或「大妈」係攞嚟諷刺用架

取消第一個禮拜即刻出旺角行先

哩個算唔算連登有史以來最多叫人去死嘅post

呀⋯⋯大媽，快D去死啦

光復旺角

依班死仆街快D去死
唔好撚再出來獻世, 影撚衰晒香港

除左講恭喜之外都唔個子講乜好呀

真係野蠻

就係想你死

咁就快撚D死啦

冇一二三四同七八九十

下一站 尖沙咀 時代廣場
你地以為執到寶

幾耐未試過大家贊成政府既方案

好好笑啊

熱烈地彈琴熱烈地唱

講過唔好唔算數, 記得要死

搞臭香港，死就死囉冇人可憐

快撚d死鳩曬佢

快撚啲死啦屌你老母

時代應該冇咁易，
尖沙咀海旁就難講。。。

好事成雙！

啲咸濕伯父會揸揸手，塞50蚊俾佢哋

躝返上6啦 咪攪亂檔

快撚啲去死

行快兩步啦你老母

咁快啲死啦

斬妖除魔！

積下口德

byebye你條尾
好行夾唔送

要怪就怪自己
搞到幾撚大聲
嘈撚到仆街

佔旺囉

好行 唔送

撞聾架嘛佢地 緊係唔大聲啦

你死關我撚事

去屯門公園啦！ 永垂不朽

支那雞返支那搵食啦

死撚曬佢

please do

明明好多都係廟街過黎
講到自己好似係旺角好多年咁

死嚟睇下先啦

係就快唔好等下個禮拜

嗱殺完街唔死點先
走數死全家

係 次次都要兜第二條街行!!

去深圳跳 一小時生活圈

快d死

我好信做人要有口德，唔係會有報應
所以好少咒人死或者講類似既話
不過呢d垃圾大媽，極度討厭，破壞社會文明
唔該你地要死就死快d
最好死撚晒佢

快d 表演 點死法
黨一定會深受感動

已經firm 左？
有冇source?

等左依日好耐

唔走咪call班子彈仔過黎 睇下邊個大聲

如果搬去尖咀真係冇眼睇

投民建聯投得咁爽吖嗱

成班影響市容，俾著中共見你咁丟架丟撚哂黨嘅名聲即刻剷你老母臭西啦

油尖旺區議會通過取消旺角行人專用區動議
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

早死早著
RIP

請移玉步上一頁時事台

還有大灣區啊

我比100 帛金 快撚d 死

比100可以揸呀婆兩下手仔

見到個樣已經聞到陣臭屎味

係就快啦
大把人支持你地死撚咗佢呀

人生自古誰無死

那就死吧

咁就快撚啲死

好行夾唔送

攬炒

班紅十字兵實係無糧出啦柒頭皮

群魔亂舞

幾時去紅館開show?

我地就係想咁炸嘛
死！快撚啲死

死撚咗佢啦你班仆街冚家剷！

去大灣區

好多年前，「好戲量」同「影相佬」已經係比人屌扮藝術，係過街老鼠嗰隻。

而家？我寧願菜街得番「好戲量」同「影相佬」，都好過而家！

快啲啦咁

係咪做馬架？好過去打劫喎！

死返去大陸啦 屌你老母

呢d 野根本唔應該係最旺果條街度做

快啦

係死就快撚啲死

快啲啦！集體去大灣區死，快呀！

咁幾時死
我要訂定香檳慶祝

嗱！係真係死你先好講啊！

抵撚死

本身你有個地方表演，好好地係無事，但佢地唔係。我霸咗個位就個位永遠都係我嘅，就算我朝早唔表演，你都唔可以用我個位，我要開行喇叭鬥大聲遮埋隔離把聲，話知會嘈倒隔離d舖，我要用嚟擺檔賺錢。

中國人你比d野佢，佢就係要將佢用到盡用到爛，然後有咩事咪一拍兩散，再講句你地逼害佢。

有冇勇敢嘅巴打會去果到笑鳩啲大媽有得跳好跳喇 好想睇人串鳩班呀嬸自己又冇勇氣

你死係遲早既事

三度比人改開放時間
擺到明做鳩你架啦
咁都唔自律

其實唔係好明d廢老點解咁迷班大媽
無錢叫雞咪入鹹碟鋪買鹹碟
打丁都好過睇呢班騎呢怪
平時無野做咪行下山睇下邊到有平野食囉
全部都低消費活動

唔好死，死左廢老無西屌

問題係政府本身可以執法 但擺明坐視不理，換黎民建聯出手取消專用區 背後肯定有政治動機 唔係單純嘈音問題

g持

佢地思想就係咁短視
跟人地規則玩,大家禮讓少少
咪大家happy，持續性咁做落去
佢地係要搞串個party,大家一拍兩散先開心
依d野真係得中國人先做得到

老實講 佢地有冇比過錢架

屈穎妍：地方大媽有壓力 去旺角菜街抒發情可願

你地全撚部都冇比過錢架

快撚啲死晒

爛佬怕潑婦

快撚d死屌你老母

以前個個都以保護本土文化為由反對殺街
依家個個支持
港共又贏

安心上路

屌鳩佢地
有啲一定係大陸蝗黎

其實
政府唔係想殺街好耐啦咩？
以前條街百花齊放 政府想殺唔掂 變限制為六日
反對聲音依然好大
跟手引入大媽妖化成件事

大家急住殺街 好開心睇大媽點死

結果香港人比人撚 大媽係棄子 就好似保育地變發展地嘅先污染後發展 希望大家正視下
完。

係咪應該組團落旺角對住 d 支那大媽 busking 小鳳姐首本名曲？

邊係換嚟，根本 plan 咗好耐，好戲量攪唔爛就搵青關會，青關會攪唔掂就出大媽，然後做到打住正義旗號嚟消滅一個公共空間

拿拿林去死啦咁

梅妹
旺角Lady Gaga

聞見鑾：唔俾保護費用我地方 食屎啦

請

希望佢地講得出做得到

快撚d死啦，好行唔送

平時都唔會留言話快啲死

今次真係

快啲死撚鳩柒左佢！！！

希望正苦退出禁止酷刑公約
趕哂班假難民返鄉下

快啲死咗佢

屌上星期六見到佢係e出口一出既第一檔 勁on9係度郁身郁勢仲以為自己跳得好好睇

香港咁多人，係時候減咁d乞人憎嘅生物
唔係唔找數呀嘛

外星文化

太好了 以後政府想搞邊派d大媽落去玩然後再搞大家就會舉腳讚成

佢比番吉儀我就夠

快d死哂佢
行人專用區都唔係比人行 已經冇乜意思了

你要去死，阻你都無用！

死撚晒佢啦成班死八婆

政治目的

殺他死

妖獸

敢問一句，佢地d 子女有無膽出黎見人?
見到自己老豆老母咁嘅樣

快D死唔該

德政

係就快唔好等下禮拜

啲仔女見到都好羞家
失禮死人

快撚啲死撚曬佢

我見過啲呀姐塞錢畀呀叔 跟住啲呀叔扮畀肉金佢地 其實佢地係自娛定點

快去，唔送

快撚D死

講大話死全家

就係呢個大媽次次都自high
係死就快

我比 $101 帛金請兩位大媽怏撚 D 去死

等睇佢地表演成

等睇佢地表演死

終於可以行旺角

等睇班大媽去尖咀海傍，銅鑼灣行人專用區

就係因為你地班支那大媽搞到咁 你估我地好想殺？ 有條專用區闊d咁行唔好？

點解佢地當哂自己係天皇巨星咁，以為全香港人好想睇佢地表演

好波

成班班大媽係到ununun 加埋都過千歲

信我 最撚難死就係LEE種仆街 死而不彊就係LEE種

最好搬去西九出面大爛地，果度地方夠大唔阻街

冇左行專用區係咪變返車路？

去大灣區唱飽佢！！

咁你快啲死
屌你老味新年流流見到你 着住對紅色絲襪 個頭九唔搭八咁撚樣 真係想反胃

快撚啲啦

打和啦
反對同支持全部死哂

成班神經嘅
捉撚晒去青山就啱

毅進星 100

死
快d
襯地霖

快撚啲去死啦屌你老母

咁你死啦

學子華話齋：
你肯死 收帛金收到手軟

豬那大媽同班淫蟲廢老跳老舞

已經有一批去咗

搞到啲遊客以為香港既文化就係咁
唔該快撚啲死

Match 撚到

啲無能黑警同食環 次次經過都見佢地係隔離睇 咩野都唔做

呢件老雞一行埋去堆啊伯到班啊伯即刻扯晒旗拍晒手掌

屌你老味番屋企做雞啦去
出黎獻世阻撚住條街
又唔撚柒係好樣 唱得好聽 垃撚圾

101咪無得祝佢長長久久

你都死撚返大陸啦大陸殘體狗

趁地淋

幾時殺埋屯門公園個表演區？

同一班人黎

呢堆人型不可燃廢物直入堆填區啦屌 污煙瘴氣 破壞市容

如果唔係多得佢地，點會殺街

係就快撚D死
唔好得把口

快死，唔死正契弟

喂!喂!你企開d啦!

幾時殺? 今個星期殺未?

快撚d趕走佢地啦，好阻街又勁嘈

死左去啦

點定義咩叫高質 陣間大媽全部有牌

我地要尊重每個人既權利，

屌 tvb 做緊

快d去尖沙咀

正呀屌，趕撚走班妖怪就岩 咪撚轉陣走去銅記尖咀，見到打鍋甘

屌，入嚟就係想講呢句

妖魔鬼怪休得撒野

不如一獲熟啦 全部可表演地區取消曬 尖沙咀銅鑼灣屯門公園 通通取消 一不做二不休 li個世界就會安靜曬
反正街頭表演無乜係好睇嘅 接受香港係文化沙漠li個事實罷就 免得d大媽廢老廢中出嚟嘈生曬

好行唔送
快撚啲死啦屌

咁更加要殺街啦

死撚左佢啦嘈鳩住曬

係就快喇

條女好似幾大波

快撚啲死添呀屌你老母

帛金要幾多？
2蚊好無？
好事成雙

一早應該啦，經過見到班老坑跳老舞就唔開胃

執柒咗佢啦

含7啦你班垃圾，阻撚住晒

襯地淋啦

成班返青山繼續唱囉

負評係唔係相中2人

其實香港政府好撚成功。

當初香港人好喜翻街頭表演，香港人expect街頭表演應該係比有才華有技能有理想有抱負，果啲人去表演。 好似威利，魔術表演， 年輕人夾埋玩音樂。而唔係大媽阿

由於大媽出現，香港人自己願意放棄得到既自由。陰謀論班大媽真係政府請返來。
Btw,有時行過旺角見到d 外國人係到恥笑大媽，真係覺得身為香港人既一份子，好撚冇面，點解佢地可以影衰香港而不自知

死撚咗佢啦

全部都騎呢怪

快撚d

同左膠鳩嗚團攬炒咪幾好

唉 終於唔洗再柒落去 條街簡直係香港既恥辱 最好聽日就拆撚左佢 拆早一日 就少成千個遊客見到條柒街。

幾時最後一晚
搵人去拍手掌

真係慘
要去到焦土依一步

真係好煩，我每次得閒上田園同樂文睇書，上到去聽到佢地把聲真係乜野興致都無曬
橫掂真心表演嗰班人都比佢哋趕走晒，而家就算殺街都唔覺得可惜

去地府大把你d同類同你慢慢群魔亂舞

有邊個唔會死

你唔會死，你真係死，我最多做埋白金比你又點話

其實我諗好大部分人聽到大聲/嘈已經唔鍾意
根本都唔太關咩質素問題事

唔睇標題，以為青山走犯

好行唔送啦

有時有d啊叔拎結他唱老餅歌都算
而班妖獸著到五顏六色係咁撚樣un黎un去唔知做乜9

耆英扮Hip hop

尖沙咀海傍好似有食蕉
不過唔知會唔會趕

就係想你地死

死左就好

抗鬼

咪搬返去廟街占卜問卦、賣性玩具檔附近囉
少啲人睇你地扭屎忽花咋嘛

死撚左去啦死廢老

完 全 自 殺

發花癲

又係呢幾隻老雞乸

咁你地快啲死

佢地無得唱會唔會去尖沙咀海傍同d後生掙地盤架 當年旺角都係咁樣霸返黎

之後最仆街
可能又太撚嘈
搞到尖沙咀到時又收埋皮

去立會門口唱啦 咁多地方又空曠

幾時死 要慶祝

放心，一定會

住樓上果啲想你地死好耐

其實佢地係得呢度唱架喇
佢地d咁撚樣既表演
係得旺角d廢老食飽飯冇屎柯落去捧場
你叫佢去第二度咁玩法？
其他地方未有咁多人睇佢地

都要識字先得架屌

兆萬門口成日一堆廢老企係到 塞住曬

棺材都嫌你班垃圾臭呀
反省下啦你班妖怪

大你老母媽

廢佬G蟲

佢係咪Rap緊

快 D 死啦仆街！

其實佢地上曬鏡，佢地嘅仔女點面對d認識佢老母嘅朋友

咁樣睇返成件事
保皇狗唔理大媽殺街
正正反映大媽只係一個工具
由頭到尾都係借刀殺人
本身係MK仔女嘅地方
14年後亦有住政治嘅意義
所以大媽受指入侵整臭佢
跟住班狗就推個「袋住先」殺街方案
全世界話唔要也罷
禁就輕鬆收你皮
香港人，諗下單程證對香港又有咩意義啦

去北京唱啦支那人

熱烈慶祝

呢班老妖早死早著啦

度度都多廢中廢老

你睇下屯門公園就知

死撚左未

呢句啱. 畫風完全一致

有怪獸啊

呢d緊係比夠兩蚊啦
好事成雙

黑社會會收少幾多陀地

咁咪好囉，死撚曬佢啦。

屌你咪撚過海去銅鑼灣Times 呀

街已殺 死撚左未？

仲有班友靠霸位搵食
都痴撚線
接埋佢一了百了

趁地淋啦

又係佢條撚樣

我估計，佢地會租貨車偷空，泊係街邊，係上面唱
講到好似領展殺老舖咁，想人可憐？你地無俾錢呀，你地知唔知霸左條街呀，原意係街太窄，為左假日放便行人，所以先有行人專用區，注意係行人專用，唔係為你班群魔亂舞而設呀。初頭唱歌果班，有質素，都會有半條街行下，我行過都會聽下，之後就出左影相，一檔雜耍，一檔傻人係十字路口，果檔傻人，大家都知邊檔，都仲叫忍到，大佬，你將條廟街搬出黎，仲成班唱歌，跳舞，收錢，你當夜總會呀，仲話用黎養家？又話咩之前攞綜援？你依加無攞咩？啲老野又話咩無娛樂，咪玩啦，係條街度，開張枱，食花生，聽歌，你檔70年代呀，無錢番大陸？窮到咁？你咪又係想抽水。
殺係正常，殺得遲啦，5年前應該殺啦

趁地淋。

一睇個樣就知大陸人

成班落地獄唱啦屌

建制通過殺街嫁

旺角大媽 早死早著